有冇人想香港戒嚴或者宣佈緊急狀態?

終合劉細良同老蘋, 講左林鄭可以做既幾個direction

1. 緊急情況規例條例

在行政長官會同行政會議認為屬緊急情況或危害公安的情況時，行政長官會同行政會議可訂立任何他認為合乎公眾利益的規例。

2.宵禁 (公安條例31)

行政長官如信納為了公共秩序而有需要，可藉命令(以下提述為宵禁令)指示每位人士，或指示宵禁令所指明的任何類別人士中的每位人士，除非根據並按照警務處處長根據第(2)款所發出的許可證，否則須在宵禁令所指明的地區及時間留在戶內。 (由1997年第119號第14條修訂)

3. 戒嚴 (公安條例17E)
行政長官會同行政會議如信納基於香港或香港境內任何地方出現特殊情況，為防止嚴重擾亂公安，有需要禁止在香港或香港境內任何地方舉行公眾聚集，可禁止在指明的一段不超過3個月的期間，在香港或香港境內任何地方舉行所有或任何類別的公眾聚集。 (由1999年第13號第3條修訂)

4. 緊急狀態 (基本法第18條)
全國人民代表大會常務委員會決定宣布戰爭狀態或因香港特別行政區內發生香港特別行政區政府不能控制的危及國家統一或安全的動亂而決定香港特別行政區進入緊急狀態，中央人民政府可發布命令將有關全國性法律在香港特別行政區實施。

5. 列入禁區 (公安條例36)
行政長官如合理地相信，為維護國家安全或公共安全、公共秩序，或為保護公共衞生而有需要，可藉命令宣布任何地區或地方為禁區。

大家想唔想香港自淪陷以來第一次戒嚴
想
唔想

想，可以唔駛返工

係咪可以唔返工先

我想第3次世界大戰

誇區返工係咪可以唔洗返先

屌 睇死佢都唔撚敢啦

預咗攬炒,係就快唔好等下個禮拜

快

快啲唔該 我等緊美軍介入

其實局布戒嚴機會不大，你一宣布金鐘戒嚴，就算係打撚死晒金鐘d人，第日平日中環將有一倍既人出黎，到時宣布平日中環戒嚴？會既612就唔會壽終正寢。

正過打風
聽日要去掃定d出前一丁同牛餐肉先

預咗攬炒!!

五條惡法入面最惡既其實緊急情況規例條例
林奠有咩野權力?

**Cap 241 (2)**在不損害第(1)款條文的一般性的原則下，該等規例可就下列事項作出規定 —— (由1924年第5號第9條修訂；由1949年第8號第2條修訂)(a)對刊物、文字、地圖、圖則、照片、通訊及通訊方法的檢查、管制及壓制；(b)[red][b]逮捕、羈留、驅逐及遞解離境[/b][/red]；(c)對香港的海港、港口及香港水域和對船隻移動的管制；(d)陸路、航空或水上運輸，以及對運送人及東西的管制；(e)貿易、出口、進口、生產及製造；(f)對財產及其使用作出的撥配、管制、沒收及處置；(g)[red][b]修訂任何成文法則，暫停實施任何成文法則，以及應用任何不論是否經修改的成文法則[/b][/red]； (由1949年第8號第2條代替)(h)[red][b]授權進入與搜查處所[/b][/red]； (由1949年第8號第2條代替)(i)賦權該等規例指明的主管當局或人士訂立命令及規則，並賦權他們為施行該等規例而製備或發出通知書、牌照、許可證、證明書或其他文件； (由1949年第8號第2條代替)(j)就為施行該等規例而批給或發出任何牌照、許可證、證明書或其他文件，收取該等規例訂明的費用； (由1949年第8號第2條增補)(k)代表行政長官取得任何財產或業務的管有或控制； (由1949年第8號第2條增補)(l)規定某些人進行工作或提供服務； (由1949年第8號第2條增補)(m)向受該等規例影響的人支付補償及報酬，以及就上述補償作出決定；及 (由1949年第8號第2條增補)(n)[red][b]對違反該等規例或任何在香港施行的法律的人的拘捕、審訊及懲罰[/b][/red]， (由1949年第8號第2條增補。由1949年第40號第2條修訂)並可載有行政長官覺得為施行該等規例而屬必需或合宜的附帶條文及補充條文。 (由1949年第8號第2條增補)

簡單講, 佢可以拉任何既人, 立任何既法, override同revoke任何成文法律, 而呢條法律強大既地方係

**Cap 241 (4)**任何規例或依據該規例訂立的命令或規則，[red][b]即使與任何成文法則中所載者有抵觸，仍具效力[/b][/red]；而任何成文法則中任何條文如與任何規例或任何上述命令或規則有抵觸，則不論該條文是否在其實施過程中已根據第(2)款予以修訂、暫停或修改，只要上述規例、命令或規則仍屬有效，上述有抵觸之處並無效力。

就係講緊如果按cap 241發佈既規例, 所有同佢contradict既法律都會暫時無效.......

佢咁玩 特區政府一定滅亡得更快

因為影響全部人 包埋藍絲 中立個D

你睇下沙田上水就知

一郁到個D 唔相干既人

佢地係會反政府 而唔係反示威者

非常多淺藍 中立個D 同意解決危機既責任係林鄭個邊

戒嚴係咪要三停一出
停市
停工
停課
又可以出動解放軍

岩岩聽完劉細良講
去到而家呢個境況 我覺得宵禁真係時間問題

講得岀應該對歷史無知

戒啦

快d唔好等，等班冷感撚成日以為唔掂政治就冇事發生，最後政治都係搵上你

講真，係就快，都唔差在呢下

既然共狗同淋病想香港死，剝奪我地香港人嘅自由！
就攬炒，直到世界視香港如中國城市一部份，
沒有特別待遇！等死共狗唔可以從香港呢個關口掠水！
大家一齊死！

都唔關想唔想事，根本係林鄭做出黎，佢話開party都得

局勢又升溫

點解有人會想？

睇我名就知想
六點戒，住大西北嘅人四點要起程返屋企諗到就好笑
放工同放學一齊塞爆條屯公
塞兩個鐘，六點都唔會到屯門

最好就直頭實行過六點，所有人shoot to kill，各主要道路出入口set支m60，鬧市搵人拎雷明登巡，天台搵人拎m4

攬炒，聽到都開心

快撚啲禁啊 唔禁正契弟
到時連藍絲都connect埋 3萬隻犬最多咪禁到自己喺禮賓府

戒得第一次市民就會以此同佢玩
佢一解嚴就即刻有放題野餐夢遊鳩污

到時就直接萬劫不復 永遠停市停工停課

睇下邊個死先

戒嚴咪唔玩住囉
我睇你夠膽戒幾耐

支那打內戰就威，對外打就閪

黎呀 攬炒

借位分享唔該

抗爭成功第二黃金規則詳解 - 敵反我擁；敵擁我反

我地搞咁多野就係為左影響經濟同管治成本
你戒嚴宵禁咪即係直接助攻
點解要反對

正，唔駛返工

好呀
唔做死全家

我唔準你禁講，大6閪啲科技有番咁上下架，同時間啲qc都應該係世界第一，真心想睇佢啲野用得幾奈

返通宵既係咪唔洗返工？

無錯我直頭係冇温書冇上堂，然後選科係純理科

推

山竹林鄭都唔肯宣布停工，而家就想搞戒嚴

資金外流，股市下滑。

有幫助

戒嚴啦！想罷工罷課好耐！

戒嚴佢死撚緊
一係永久戒嚴或者殺撚晒啲人
唔係你一解除肯撚定200萬人再上個double出黎反你
前者外國首先制裁左你先
結論係邊個on9諗到喺香港戒嚴仲要實施真係蠢撚過隻豬

好呀樓價跌9成,大家可以上車了.

焦土撚

大家攬炒，有何不可？

好多人話唔洗返工 我唔知佢地係咪認真
唔想返工不如一早辭職 拎綜援啦
好爽皮 日日無所事事 一個月就成2千蚊

佢咁做 有冇諗過習維尼同埋中聯辦係香港嘅物業會跌幾多
我哋係咪會買得起樓

攬炒囉
有咩所謂

焦土派又贏！一戒嚴
關係法！go!
人權法！go!
制裁！go!

戒嚴會解決到問題?
由頭到尾都係政府強加罪名係示威者身上
再升級又如何

唔洗返工既話，只能夠出黎玩下

其實好似得政府覺得好危險.....我覺得係大部份人出街都膽戰心驚先需要戒嚴，但而家完全無呢種感覺

又FF

維穩最新風向：戒嚴，失敗搵路走，水砲車，唔好去金鐘

戒你老母 社會不知幾安寧
問題係政府度 走黎解決市民？

係就快
傷敵一百 自損一千
我哋仲可以慳返D力

焦土派

真焦土

香港大革命

市民驚嘅係警察
佢要維持公共安全係應該叫香港8成警察返屋企訓覺
剩返2成維持日常運作

戒咗下一步就真係出老解，7婆為咗攬警可以去到幾書盡？

connect全港罷工

有無諗話戒嚴背後 港共想借依段時間做啲咩？
想大規模上門 拉曬捉曬可能係 或者真係義士既人
暴政既國定殺戮日 依段時間 啲狗 公安 港共暴政
做啲咩 都無人反抗到啊 ！

做建築班人手停口停架喎
真漢子示威,不得了

咁做即係認輸，公布呢個政權已經管治失效，一國兩制徹底失敗

佢宣布戒嚴=宣布一國兩制已死=俾子彈蔡英文
咁佢都唔明？

大家要有共識戒嚴嘅做法先

有無傾一套戒嚴應對手法

比大家打個底先

咩年代吖

不嬲都預咗攬炒，快啲做
睇下香港經濟會點？

番夜班同通宵市民唔駛番工lu。巴士、地鐵的維修人員唔比番工。第日番工無車坐真係唔關人士

佢地唔係以為咁講香港人就會驚啊嘛
戒嚴啦！

要唔要返工工

絕對贊成 戒嚴，

我要攬炒

想呀 係就快撚啲啦

比較無知

唔會，班離地上岸撚同飲食男女會覺得兩邊都有錯，而因為身邊只有平民無高官，佢地會更覺得係示威者造成。

返工地方不知幾多人特別係啲老母級話示威=細路扭計要糖食，扭唔到繼續扭，所以支持政府唔好理。(返果度薪高糧準平均學識高)

直頭緊急狀態啦

所以快啲戒嚴同宵禁
8點後仲係條街到行既一律搭哂番去
諗起都興奮

同是霸權，中美有何別？
既返送中，請同時反餸尾。清醒少少

無得OT

紙紮老虎

一齊攬炒，睇下維尼會點

政局不穩樓價跌

唔係講緊去買樓

講緊業主企埋出黎we connect

共產黨引致香港淪陷

係就快到時候上車不是夢

名店落閘 酒吧落閘
諗下都興奮

成個政府就係啲咁嘅人
成堆警犬出身去做官，邊識諗咁多野

以香港準則，戒嚴都係要番工既，大家放心

屌你老母林鄭

吓。。。啟示錄直頭話第三次世界大戰由俄羅斯為首發動

真係唔洗番工

你咪戒囉
戒完咪又出來
仲樣衰左俾國際睇
咁小既事 又未出雞尾酒已經要戒嚴
笑死法國人

一早預過逃犯條例
一早預左攬炒嫁啦

但係介意唔係有分時段咩？例如淩晨12點-清晨

想就緊係想
但可能性係極低
打死林鄭先有可能戒

林鄭一日在位 都肯定會視而不見 就算你幾多人死都

咁多區點分區戒
諗到冇野好諗

唔駛返工有得出糧？好呀

沙田呢次已經更加多人屌警 而且連打懷疑冒警都冇乜人屌

佢夠膽戒嚴咪留返同外國媒體I cant find the right word

唔洗番工，仲撚多人同佢玩
無工開，供唔到樓
樓市爆！

攬炒有咩要明

想。。。。。全香港夜晚唔可以出街

竟然想阻住香港人返工
係就快 啲人返工冇野做就出黎遊行

美國咁多人質 點打

列金鐘做禁區

聽到啲垃圾intern partime都係咁講

每個人都有自己嘅戰爭夢

想咗好耐，快的戒，戒耐的

我要攬炒

請得好

你夠唔夠人手呀 18區洗唔洗幫手
熱心既市民上

政府同建制十一咪無得攪活動？

係就快撚d唔該

哇我都好想知
佢哋會唔會為咗斬除黃屍
放棄自己層樓呢

佢放晒風都係想試水溫 絕對支持戒嚴攬炒 唔駛番工有錢收又有得做全職示威者

攬炒囉仆街

宵禁都好呀香港幾多公司係美資 夜晚先開工既人有幾多

灰心喇，不如支持送中條例，快d中港融合，等班藍絲早日享受中國榮耀！

焦土之母

宵禁又係無用 要示威既 朝九晚五出黎都得

日頭仲安全

一早就咁啦
橫掂做咩都俾人話暴徒
班港豬想係香港感受下外國真正示威既場面
咪俾佢地感受下囉

所以諗E條橋果個好叻仔 真係天之驕子

咁佢地on9姐

呢幾日 政府 警犬做左啲咩

大家有眼見

如果咁都唔識分析

一係唔想面對

一係高分低能

唔好得個講字，戒嚴就戒，大家更加無後顧之憂，撚驚你呀？

我愛攬炒

玩到咁大嘅話香港好快就死透

D 建制同官撤哂資未 ?

push

好！

［學術討論］假若示威力度升級

來呀 一鋪清袋

只會淪為國際笑話

書展係咪繼續？ 咁一大班人聚集係咪會俾自稱好專業既無證暴徒係會展打

快啲做
好期待
唔洗返工專心做文宣
仲可以買樓

只一隻狗甩手指就要戒嚴

正啊呢個
比啲仲係和平撚啊，自私廢老感受下
大家一齊受

係就快撚啲

搞埋班飲飲食食以為政治永遠都搞唔到自己嘅港豬

一齊反政府

成個展即刻停啦

買樓又得
難民移民又得
好處多多

想，一齊攬炒

人權法案

想呀 睇佢禁得幾耐

係就快
周街都有人冒警我好驚

層樓跌到pk
睇佢地點

一戒嚴，即刻落街慶祝

戒囉
睇下含指跌幾多

你睇股市升咗咁多就知唔會戒嚴啦

諗咩呀 做啦
等緊午肉換豪宅

係就快啦 仆街

我超想呀

杖就未必打得成

但係外資go go go

見到美國佬就收皮

我真係好撚驚

可以唔使返工

林奠想攪地區性港定殺戮日
大家知點做啦。

全世界食緊花生

邊個軍師諗出架？
無腦架喎！

變節的範圍 多到你唔信
到時(賠了婦人又折兵)香港版！

係咪唔使返工有糧出？

屌 hi錯負皮

Sir this way

推！

係就快

但睇死佢唔敢真係咁做

好呀

驚閪

佢夠膽咪黎一次真焦土囉

記住我地 不成功便攬炒

戒嚴期間返唔到工僱主係唔係要照出糧先，係就戒返佢十年八年先喇。

buy焦土

呢d垃圾地方

宵禁留在戶內，咁商場算唔算

如果分區戒嚴，大家最想見到邊區戒嚴？

加鹽即係暗示正苦已經冇能力管治

係巴士過夜喇

到時玩磚玩火什至乎玩命大家都會撐野餐人士

快啲戒嚴
外國商人見局勢動蕩
會即刻撤資
HSI起碼唔見一半
到時打爆支那金蛋就好玩了

黎呀黎呀玩大佢

我要攬炒

攬炒吧

焦土派表示已射

中西區

快d戒

快啲啦 大家都豪賭緊 睇下邊個輸

岩呀，夠膽咪戒 金融中心個區

應該好多人都等緊樓價跌
政府話戒嚴應該有堆小市民舉腳支持
商界先會反對

焦土派食緊焦糖布等待焦土攬炒

講左咁耐焦土 唔投票又盛
依家林鄭幫你一下搞掂

淋病

快戒

721嘅和理非入嚟，你地係保護勇武嘅最後一道防線

最好快撚D
我都想見識下真正既暴動係點

來吧

你算漏一樣野
巴士地鐵呢啲公共交通工具都係人揸既
六點玩解嚴
四點已經冇巴士

你係司機都射波唔揸

係咪唔駛返工呀？
係就好呀，全部返工撚出曬嚟，起碼多十倍八倍人企出嚟一齊屌柒你

成班港豬第一時間關心係咪唔洗翻工

發夢見到 打死金鐘個班都冇用 去到咁盡之後會全港著火 油站漏油咁嘅發生
解放軍平亂 之後香港樓價跌到爽我非常支持

唔洗翻工，就冇包袱，冇野輸

呢個舉動真係只能用五個字
“ 加鹽入屎忽 “

吹到咁大嚇鬼咩

唔戒正衰仔

其實圍立法會果日，已經懷疑會戒嚴

林奠第一次聽民意！一齊焦土

支持政府施政

想，大家停工攪炒，we connect打工仔

快啲戒memo紙都撕一貼十..你戒一個月.我地之後出足10個月街

想
證明我地做對了

㩜炒，屌你正呀喂

來吧大混亂

支持！！

焦土撚：多謝你做左樣我依首都做唔到既野

個經濟同樓市會玩完

你估宵禁係三萬警犬崩潰先定二百萬市民跪低先

我想知， 戒嚴期間， 如果大廈有事，call999 佢地係咪都會嚟？

啲狗狗同官咁鐘意睇連登，快速參加吓連登民調，即時戒嚴啦

唔洗返工 OK

宵禁完一樣可以出嚟
除非你宵禁期間做好全面監控
打壓
拉曬啲人

我算埋司機住附近，但一塞死屯公，我肯有人落車行，到時真係唔洗開等六點一到全部變蜜蜂「鬥」

想
想進入全面戰爭

咁撚多商業活動，外國人

你都唔夠膽啦

如果政府夠膽死玩到殺人
好易殺到揸外國護照嘅人
香港地揸外藉嘅人冇樣睇
到時等睇第三次世界大戰

係

寧願戒嚴都唔講撤回荒天下之大謬

咁期間有無糧出

戒嚴嘅話d廢老咪冇得賭夜馬

攪炒囉

攪炒

到時啲廢佬只會怪後生唔聽話搞成咁

好喎，攬炒
我無損失喎

想

熱烈希望

警犬一定承受唔到三個月超高壓ot
到時一定係警犬跪求取消戒嚴

焦土

攬炒

我要攬炒！

on撚9 咁鍾意話唔關自己事
依家係去鋪頭投訴然後俾人用私刑呀 用下個腦好唔好
舊屎未餵到埋黎就唔關佢事

我都想睇下政府有冇咁既能力

出得呢招嘅話佢應該係已經完全冇辦法咁滯

除非香港警察可以做到新疆果種監控
如果唔係以而家班警察嘅態度
戒嚴完一定反彈更大

佢咁講有咩問題

佢令到本身返工不了果D人都得閒

成班人返去同一個office返工算唔算公眾聚集？
戒嚴係咪唔駛返工？

想局部宵禁，似乎唔係想人唔出黎，係想啲人出到黎嗰區宵禁斷網就由得警察趁斷網亂打示威者

一窮二白有咩可以輸

戒嚴代表你對呢個地方失去控制能力

唔戒正仆街

同埋關係法外資898

差佬晚晚ot，

一完第2日就即刻出哂黎示威

經民聯自由黨:賺少幾憶呀不了

依家咩年代 經濟咁好 根本無可能發生

攬炒囉屌你老母

我唔貪心
淨係美軍同老解係香港打場就夠

就算要戒嚴，都一定要工作日，香港幫大陸生金蛋，戒一日唔見好多錢。
如果地區性，一定要核心商業區。

係就快

係都UN啦，美國佬唔可以自己出手

警察無尊嚴 市民要戒嚴

係就快 燒哂全香港人

支持戒嚴 我愛國愛港

照出糧

我都想佢戒嚴 唔好靠嚇就得

中聯辦手持多個物業，我冇，梗係要戒嚴

郭富城唱：來吧來吧狂熱地野

由上星期旺角咁撚樣同宵禁根本無分別
下一步就係戒嚴架啦，我就真係想睇下

攬炒

推到戒嚴為止

暴徒好危險!快D戒!come on!

戒嚴, 一定係國際新聞

香港連續N年是最自由商埠, 睇下佢點拆.

唔駛遊行

終於可以放下假返工好撚攰

特首爲咗推動焦土政策,無所不用其極

可以睇住啲軍人姦鳩啲臭閪港女

快點

正呀攬炒呀

Push

一戒嚴就引發信心問題經濟立即下滑，香港泡沫經濟立即爆破，起碼衰三五七年，最影響嘅一定係有樓有錢個班中立或者淺藍人士，到時全民反港府

其實我地有少少行到無路嘅感覺
不知幾知道佢提供彈藥
辣著全香港 燒著經濟 攬炒
再上國際頭版
唔駛擔心件事會淡
一定可以燒到支慶 燒到選舉
唔俾出就專心做文宣 就社區工作
喺樓下同呀婆呀伯呀叔呀嬸傾計
無得上網全香港都發癲
唔俾上網禁social media宣傳
日抖貼唔到街貼 咪人肉展板
朝早出街我就貼張海報喺書包後面

唔駛返工，唔駛出街，唔駛扑嘢
出街就槍斃

只要政府一戒嚴，暴徒就會贏，我真係唔想見到香港衰，大家唔好做傻事

焦土

啱

world war z

呢個世界有樣野叫 home office, 而家係乜叉都 remote 做

6。買起林鄭

戒嚴下香港可隨時被封網

入夜後頒布戒嚴5到6個鐘比警察任拉人任打人 天光戒嚴除下繼續返工

原理同8號風球一樣

香港人加油

香港24小時運作㗎，你咪宵禁囉，我就睇下歐美股市night shift班banker會唔會屌鳩你

btw 局部戒嚴係戒邊度？係咪中環呀？

如果戒戒下嚴大廈火燭咗出唔出得街？
好多疑問，好驚呀

係咪會封過海隧道？
快啲封啦噉

為左唔撤回/埋攬黑警，
付出整個香港經濟呢個龐大代價

最先影響係黑社會，一樓一麻雀館呢啲賺最多的收入冇晒，一定反政府。

另外好多專做遊客生意的食店好多老闆係藍絲，宵禁影響旅遊業，乜叉辣蟹雞煲邊爐全線執粒。

到時一定做到不分藍黃，we connet咁去屌9林鄭。

上次67都係宵禁，戒嚴係56
班左仔咁有經驗，無理由唔知自己當年搞過咩出來
依家邊有佢地咁勁呀

好想快啲

頂盡用公安條例，緊急個條一用根本就攬炒埋中共，維尼點會肯

100年前得原子彈都夷平日本咁濟
100年後既軍備你咪自己諗下

跟本唔係打 係撳個掣就毁滅你

btw準備好移民火星未

到時唔爭在油尖旺, 上水, 沙田, 屯門, 元朗, 機場都一齊戒嚴, 大家可以唔駛OT早D返屋企睇TBB洗洗睡.

寧為玉碎，快點強姦我吧

有種佢就咁做！最好出埋坦克車啦

香港要鳳凰重生

攬炒mode正式啟動

幾好個矛頭指返林奠個閪頭度

想呀

快D啦, 等唔切啦, 不如連登仔出手整個聯署支持全港進入緊急狀態啦

下次一齊叫口號，戒嚴！戒嚴！戒嚴！

戒嚴一完左三百萬人上街都似

有假放

如果真係戒嚴，牙爽會唔會出嚟口交話林奠干預香港內政？

搞大去 無嘢可以輸
#自己香港自己救

想，到時乜市都跌無旅客黎

由佢 等於同大陸人講民主一樣

想 攬炒

林奠真焦土派

燒香港燒台灣

似係軍情六處指派香港30年間諜

商界最傷

仆街啦
我狗黎，要輪班嫁

咪天真啦
最多解放軍介入

對 快

美國出師無名，等英軍+台灣，過渡性回歸民國

戒嚴對一般市民根本無影響，仲可以日日準時放工
會仆街嘅係嗰班商家佬，尤其商場，睇美市嗰啲

想死咪冇問題

如果真係咁做
其實政府係咪真智障

6月到而家，成日暴徒暴徒，冇放火冇搶野冇襲擊無辜嘅人，仲要讓路白車又保護恊助唔關事嘅路人走人，克警先亂9咁兇人又打人，唔讓路

問下普通市民而家係驚咩人

快d 即刻 馬上

我要大家攬埋一齊死

反正我已經見唔到香港有希望
攬炒啦 你班大商家 高官

攬炒一戒嚴，中英聯合聲明真係玩完

721前好宣佈啦

屌你老味死有咩問題，自由從來係用生命換翻黎，對住全球最恐怖主義既極權政府，反得佢就預左死

直正焦土

咩都想試，全餐唔該！

好多人唔會記得今日我地嘅生活係用人命換番黎

9粒核彈一齊爆都可以ko地球

地產agent唔使做生意，迫全部地產佬化身暴徒

我地既自由就俾建制把狗官用個人利益賣哂

你宣佈金鐘戒嚴, 我咪去灣仔, 一直玩到去落馬洲
所以局部戒嚴又係D低能白痴幕後軍屍用屎忽諗出黎

無話想唔想
不過戒咗鹽既話，唔使返工之餘仲可以實現買樓夢

淋病老公同仔期實有冇消息死左未

唔比香港人番工會個個都反面架
香港人最中意番工！唔番工唔係人

唔戒正契弟

由柒佢，無鳩理過啲廢老點諗，番大陸住到入棺仲撚好，好行夾唔送，成撚日運啲大陸豬呀雞呀落黎，咁閪鍾意食就喺上面食閪死佢啦屌！

戒，快啲戒，唔戒正仆街

快撚啲，唔戒落地獄。

唔洗返工有得諗喎

係戒嚴就快啦 想攬炒好耐

屌 唔好阻住我返工

係就快D

你有以死相搏既覺悟唔等於其他人有，定係你可以幫其他人決定埋生死？
而家發生全球性大戰既後果絕對係遠遠超乎我地想像

咪戒囉

黎啦! 唔撚驚你呀戒嚴閪!

賭太多，同插多習大大一刀冇分別

焦土係就快，唔好等下個禮拜

請攬炒兄，出手？

冇所謂啦，
你不斷打開緊香港人既心理關口姐

宜家斷手指都冇人理
下個關口應該係人命

沙田單野後，
而家攻入立法會單野，
連我d藍絲親戚都接受左，
話破壞死物都好過困獸鬥
（之前屌到仆街）

買左樓d中產全部變負資產
你估邊邊支持者會越黎越多
你估邊個會仆街先
戒啦快撚柒啲戒呀

戒嚴好，一個月時間令政府完全名存實亡，真係揚威海外，名垂千古

激嬲埋不問世事果啲
搞撚埋佢地你估佢地會唔會出?
示威者越黎越多我地越強大佢地就拉唔晒
開槍既話我地實同你死過玩攬炒
玩囉玩撚大佢囉
反正係唔係都俾香港正苦同你班狗老屈

沙田搞到咁都可以一塊玻璃都冇裂
香港真係奇蹟之地
晏晝遊行緊嘅時間全部遊行人士開路俾勇武
又全世界傳物資

絕大部分建築工人返八點, 放四點架, 仲早過OL收工, 戒嚴對佢哋冇影響.

講得出做唔到正契弟啊林鄭

推推推 解放軍入城 等美軍進城

系快撚D

唔禁正仆街,
生仔冇屎忽。

打仗邊個有心情諗返工?

係就快撚d

啱 無限期工作

三停一出一屠

大屠殺